一人一個你覺得羅志祥有扑過嘅女

我先

周揚青

蝴蝶

楊丞琳

一人一個你覺得羅志祥無扑過嘅女

唔知凱希有無

佢老母

唔會掛

+1

小甜甜

林鄭bb

鄭月娥

嘻小瓜

大小S

明日花

熊熊 una應該上過國光果埋8成都屌過

周秀娜

外文部美魔女

女

不如問邊個冇啦

Jolin

華春瑩

藍心湄

林志玲

鄭家純 (唔係新世界嗰個)

梁美芬

柒婆無喇掛

小甜甜
一定無屌過

小甜甜腿張開晒我諗佢都屌唔落掛

我覺得除咗蔡依琳佢全部都屌過哂

好難講

我覺得蕭亞軒佢冇屌過

無圖討論條毛！

小燕姐

雞排妹

郭書瑤

Real

只有小甜甜的回彈力先可以把光速屌閪發揮到極致

大波驊

志玲姐姐都唔會睇得上眼佢啦
佢啲前男朋友個個都係男模質素
羅志祥行撚開啦

唔好講做蕭亞軒男朋友 做炮友都超哂齡喇

倖田來未

幸福賓周

除左飲醉左我都諗唔到佢咩原因會扑小甜甜

就算小甜甜減左肥都好7

家家

你哋覺得丫頭有冇

鄭欣宜
陳嘉佳
鮑起靜
汪明荃

多P有機

梁以辰肯定無
有我都唔會信

屌你咩家家
加埋欣宜囉

上娛百果堆囉

所有拍過狼人殺既女

要上一次床先可以上去玩

上面係度講柒婆大波樺果啲係咪覺得自己好風趣

郭台銘唔男模 但有錢

1賠1輸撚死你

佢似唔中意羅

呢到有7個

丫頭

屌 完全冇討論價值

蝴蝶姐姐

咁仔呢

不推文

陳寶珊

閣下開善堂？

大S 小S

篠崎泫

封盤啦 傻仔

11P

樓主老母

小賴

彩樺姐

李老母

熊熊對奶玩兩日都玩唔完

@princejoyce

除咗小S？

蔡英文

蔡依林

以辰bb

佢啊媽

所有黑澀會囡囡

楊丞琳唔知食唔食到

拉

周子瑜

究竟做羅志祥條撚感覺係點

蔡依林
小S
大S

魯芬，鄭欣宜

呢個買家買中要倒輸

譚惠珠

洗唔洗

淨係講台灣啦屌

我先，蔡英文

張美娥

唔洗喊啦

吾知金剛有無吊過？

ching 唔好咁啦

等專人解答你

重點

jolin有冇俾佢屌過

丫頭男友有背景喎
同埋丫頭似專心做生意同嫁人啦
佢盤生意大到
唔覺佢想上位

一倍一點解會輸死樓主

容祖兒

狼人殺d mk妹應該有

凱希，斯亞果d卜心差20年唔知食唔食到

我唔覺得以辰卜心果班小辣椒有扑過
佢地平時係節目都成日暗寸羅
似真心睇佢唔起
對佢恭恭敬敬嗰啲反而大機會有扑過

雞排妹？

可愛教主

台灣版希哥

榮浩老婆

究竟羅志祥啪女多定陳冠希啪女多？

就係有屌過先可以成日咁做

我覺得梁以辰應該冇扑
大家可以睇翻周掦青ig
佢哋互相仲有follow對方
反而可能幾friend添
如果俾周掦青知道扑左嘅話仲唔即刻翻面咩

唔好呀

1賠1=2倍

牙浩老婆
隨時扑到中性病然後急住搵牙浩埋單

Iu

Selina都冇，係咪冇人記得佢同問米拍過拖

小豬

可能新世界嗰個都扑過

樓主老母好安全

蝴蝶姐姐

楊丞琳

凱希

梁以辰

熊熊

蔡依林

娛百有條女嘉賓講野成日娃娃聲
唔知叫床聲係咪都係咁

iu

all in 300萬 幾時賠

一早已經俾銀赫破左

唔知點解覺得安心亞有

蕾拉?

幸福賓州

明日花 昨日已開

開開心心屌人老母個果

Tommy 老婆

林依晨

pull

我買羅志祥

璩美鳳

大細s

岩，相對羅志祥體能好咁多，仲一晚兩三條女咁群P 計番個數應該大好多

睇樣羅志祥碌鳩大啲

愛的抱抱果個db台妹

條友玩咁狼，我諗只係係成日上佢節目既女都有份架喇

佢基本上係有權控制邊條女上佢節目，d女又想上節目有暴光率，我諗個list真係好長

希望佢同希哥一樣有影相既習慣

亂倫都有 果然亞洲第一

睇個鼻邊個大d

其實周揚青個整容樣咁恐怖
怪唔哂羅志祥

On99

吓 你唔知架賭多D波啦ching

小S

嗰堆好多都三字頭，重囡囡？

我覺得Jolin無
小豬似係佢隻兵，最後溝唔到

一倍 唔同一賠一
你去賭場玩大細買500大 中左會唔會就咁俾返500你

安心亞同佢出過首歌

唔知有冇女兩個都屌過？

狼人殺果堆，例如紀卜心/dewi

成日要ot

實例1）我靚仔過你一倍啦！

如2倍=1賠1。 咁我實際靚仔過你幾多？ 係咪我一個靚你0.5個？

你UP乜柒
多一倍咪等於兩倍囉 傻鳩

以辰卜心果班應該冇啦
扑過同愷樂一樣要聽聽話話
點敢串屌豬

但係可能比蕭亞軒屌過

羅志祥成日去支那搵食，學埋支那娛樂圈果套潛規則上娛百，先和我睡

Agger

NMSL!!!!!!

肯定有啦，佢地年紀都差唔到

賭場大細買一賠一
你買500蚊大 賠幾多俾你呀
你個例子變左形容詞啦

柒左就扮支那傻鳩

頂唔順仲恐怖過鬼片

蕭亞軒本身都好撚蒲得有幾奇

金與正

秀智

可能新世界果個都有。

仲有昆凌呢 曾經寫過情書俾羅神
周董都係汁口水

收聲啦！

on99

catgirl

賓穎like埋Sammy ig啲相添

鮑姐

佢覺得台灣無咩?老實講，台灣叫好架喇，電視台多，仲有d 人覺得紅唔起做返平民都無咩野…

果行太封閉同市場出口太單一喇，有機會唔爭取就一定俾人攞走，唔同一般打工…

其實個個明星背後都屌大把女
係羅志祥咁柒比人踢爆

一定係小甜甜

唔識，但應該多過我

台灣果個定香港果個先?

用個肺講野？
做過佢條女肯定都扑左啦

why not both

安心亞未出道前係台灣做過酒店小姐

希拉莉

除咗菜依林都

豬：「我有首歌想找個女星合唱，你有興趣嗎?有的話今晚來我的別墅練習一下。」

以晨 卜心唔似同佢好熟應該無嘅

韓紅

佢雞王wo富豪飯局價目表長年最貴

李懿
Makiyo
李毓芬
安心亞(呢個之前比人影到，之後話係鄰居，嗡咪好，近近地）

熊熊

梁以辰有可能本身都知啲嘢

今(23日)該劇舉辦記者會時，有「狼人殺女神」的梁以辰被問及主持人羅志祥與前女友周揚青分手一事幾度尷尬、手軟，最後委婉回：「感情是兩人的事情，不太好講。」

睇怕呀嗚狼人殺都要收皮

我估一定知小豬私生活唔檢點
甚至可能企硬周掦青果邊
總之冇屌我女神梁以辰就得

陳菊

以辰好似日本妹平井桃

咪係，佢扑都同吳宗憲扑啦，佢先係丫頭老闆

有聲音！

彭麗緩，林鄭月鵝

又一個傻仔?

ching未賭過錢

1.1邊個會賭贏咗冇錢收

1賠1即係2.0
你去賭場問下點解1賠1仲有人賭囉

唔知有冇打過雞排妹屎忽

？

on9 覺得佢柒 咪分手 唔好諗往合理化
btw我都想好似佢屌咁多女

大S?

郭采潔

所以咪話冇扑過囉

一泊二日多P

咁接近都1賠1 樓主派錢

熊熊係仔就發姣

個撲街吊咁多女

台灣點會冇 成日睇綜藝見到D又冇效果又唔係話好靚都有得上
都唔知憑乜

汪呀姐

人肉打椿機wo

10P

周xx所講既「多人運動」？男多女少喎

下?!!!!!居然
咁周董唔係二手, 應該係第三手囉

不如問屌左幾多次

唔知有冇同迪麗熱巴扑呢？

安心亞....合作過一首歌

估冇扑過會唔會易d

唔會啦，小豬愛大波

開完10p 再玩玩完再黎

小霜

雞扒妹有冇屌過

呢兩條友一定有做過愛啦

之前我有聽人講過 真係有扑過佢
嗰陣仲做緊海派甜心

Makiyo

Source? 佢比人感覺好撚乖 唔八婆

屋企咁撚有錢做雞為興趣咩
鳩UP真係唔洗本

荳荳dewi 元元林莎 以辰

楊丞琳咁紅，應該唔需要咁做

夏語心 茵茵 舒子晨

昆凌一定無搞過

羅生幫蔡英文洗廁所都不如

無獎問答：

羅志祥班fd入面邊個男藝人有份參與玩群交？

我投 易烊千璽 黃子滔 孫紅雷 黃渤

佢可能有份

成語蕎

哈佛高材生應該冇屌過

陳冠希上年暗串040做雞頭

MAN WOMEN
THATS DREAM MAYBE

下，真係有人唔知當年好多雜誌有報個價單，但可能fake嘅

咁你當我吹水啦，唔好破壞志玲姐姐形象

都嫁左啦其實無所謂,但件事唔合理姐

覺得個世界好慢

張惠妹都無啦掛

佢痴線ga, 真係食過😭😭😭

郭碧婷應該無

呢個肯定有

雞扒妹有無

已扑

柯震東好老咩

難講，分分鐘係張惠妹食羅志祥

死圖喎
乜水？
打藍球果個?

郭雪芙

個格衰撚到都係做雞算啦

舌吻.....？

雞屎忽實有啦

nmfl

上得多娛樂百分百個堆女應該都有啦

佢係咪同小鬼不和

就係屌過有把柄係手先可以咁大膽呀

我好希望有一個類似出賣希哥既手機佬出賣祥仔

卜心唔會呱

屌你老母垃圾po

小鬼

係，係咪可以推斷小鬼係好人

幻想到
細細粒紀卜心
畀佢用光速屌閪
頂唔順

可能係為咗楊丞琳反面啫

戳中笑點

痴線原來小鬼一直都無follow蝴蝶同小豬

諗起羅趁歐弟當兵食鳩左佢條女

入嚟就係為咗睇呢個留言

有問題？？

大S，小S

梁以辰都唔算紅 好易比D一線既屌啦
隻淫豬仲算係最紅個幾個

邊輪到佢 杰倫就有

佢有無俾過電腦人整

蔡依琳點會無？

SHE, 七朵花哥班都可能有

王子應該無

其他唔識

痴撚線

蝴蝶一定有，冇我切撚都得

一條女前後雙手仲有口，可以同時service 5個無問題

依位巴打心水清

欣宜、cat girl

李彩華（斬豬肉嗰個）

小鬼好撚正

嗰個賣魚架

屌又係wo

朱咪咪

我認為佢經理人一定俾佢扑過
個樣算ok

安心亞
郭采潔

大根一定有 易烊千璽一定冇

瘋狂打藍波

小霜佢年紀好似仲大過豬

其實狼人殺其他仔都ok架喎，點解一定要俾羅志祥屌

雪碧

我覺得佢同大小s打過友誼波

安心亞在2010年與羅志祥傳出緋聞，女方被周刊拍到進出男方的家，但事後雙方都撇清，說根本不熟。據《壹週刊》報導，安心亞與嘎嘎被爆在去年5月22到6月2號的對話內容中，嘎嘎在LINE裡大吃小豬的醋，除了嗆安心亞說他在演唱會搶了羅志祥七成歌迷，得知與羅共同參加中壢搖滾祭台後，還不准安心亞看小豬的表演轉播，甚至在車上聽到羅的歌，還拿「前男友」稱呼羅志祥來酸安心亞。

屌唔好搞梁以辰
佢無辜架🥺🥺🥺

有冇扑過小S

呢個好大機會 我見羅之前嘅post 佢都有關注
加上佢本身就淫底
個樣淫到出汁
之前有集小明定大熱門
打開明星手機睇信息同聯絡記錄
佢個集唔知效果定咩 好大反應

想正皮 禁錯變負皮

一定有 以前咁撚fed

Selina???

比人爆過小豬細撚

靚仔有錢有地位

time to work

晚上挑戰極限，小豬叫劇組安排叫雞

係房屌到條女係咁叫，其他幾個應該都叫埋一份

有又同你講咩

人哋鐘意追波屌
有大波波一定有屌過

一定有

好想正皮1000次

天真

蝴蝶應該比佢屌到西皮都反埋

汁男 男男都有可能

反而想知邊個玩多p多啲

孫 黃

呢個真張惠妹成日飲醉酒開直播講淫野
講到明自己好大食

就係唔老先做到男朋友囉

李毓芬

大熱門, 唔比睇ig DM
一開嚇到佢癲, 一定好多銀碼喺上面

有錯咩，點解咁多負皮

蕭亞軒而家個男朋友95年 細佢16歲 又靚仔 小豬超哂齡

元元
好想屌

林莎好gfable
子玄

唔係有錢女同鍾意小鬼咩？

呢條老mk，40年嚟都唔知屌埋幾多個閪，仲唔知幾多億身家，周身名牌日日唔同，保養得宜，而家仲好似得30歲咁，唔似EDC變左個阿伯，仲有排屌閪，真係崇拜佢。

維尼屌過嘅女仲多過佢啦

林允

直覺認為Jolin應該同阿信搞過

你on9架？jolin點會冇屌過

安心亞

鄭藥華

之前101佢咪有得選妃

Catgirl

makiyo

熊熊好L正

彭麗媛呢？

聽講好似有

愷樂串得佢最勁wo

呢個佢Ex 一定屌過

我都懷疑有，佢上過節目，支祥又講曬日文咁

兒登仔讀得書少冇計

我幫條傻鳩兜佢想講一賠0.1 但扮勁扮識賭

彭麗媛

Sometimes: oh shit

蔡英文 陳菊

昆凌

做到嘔

Selina

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

條女就爽啦

屌佢真係痴撚線架喎

不推文呀

好似假圖

如果多人運動/純sp
根本同中唔中意係冇關係架喎⋯

（純討論。唔係講緊梁有冇）

呢個千金嚟喎 傳聞佢前男友係謝和弦

曾經follow過 但唔知幾時連蝴蝶都unfollow

其實羅中意親個d都有樣睇
全部都整容樣 勁性感又大波

凱希應該無份

林以辰

可能簽左佢期下之後
小鬼同小豬之前咁熟
佢咩人點會唔知
簽得都知佢地咩關係 unfollow埋

佢都應該無啦
邊度性感呀

btw 梁呀

最正 梁以辰唔知屌過未呢

有無巴打知佢有無整過？

希望佢冇屌凱希，凱希正撚到仆街

梁以辰bb

台版李宗瑞

堅係 fc jor

全部意思係？

可能有，唔好咁老定

超越希哥

5月10日九龍大遊行

邊可能忍到

李銓>羅志祥>姐輪

咁應該走唔甩了

拐拐

過咗三百萬俾樓主
幾時派彩

為興趣

唔知玉兔有冇份呢？

唔知薇如有冇份呢？

鍾明軒

林依晨有無

自己搵女成功感大好多既
維尼d女唔係真心俾佢屌 又要扮高潮
反而D女好冧羅志祥 條友又識光速屌西

弱智？

明日花一定有啦咩只係工作關係 你工作就係扑野囉

原來係弱智

象牙塔撚係咁上下

G.E.M.受邀到羅志祥（小豬）及愷樂主持的節目《娛樂百分百》擔任嘉賓，並送上寫真集給兩位主持人。

唔同，李宗_個種唔係你情我願

艾辛

連登係咪咁多on9？？？？

自己弱智就唔好衝出嚟唔該

咁你解釋下

1賠1=你投注$1賠你$1 但如果係1賠1.5投注$1就有$1.5咁講會唔會好理解啲

係咪唔識中文咩叫做「賠」？

嘩屌你老味 條撚樣食咁多好野

曾沛慈
利孝和夫人

愷樂突然捲入事件，連小S（徐熙娣）昔日分析小豬和愷樂關係的節目片段，也被網民翻出，據台灣傳媒報道，愷樂於2015年上《康熙來了》宣傳，當時主持蔡康永問到「大家盛傳妳（愷樂）跟羅志祥交往的時候，妳的反應是什麼？」，愷樂則強調和小豬只是兄妹關係，可是當時沒有人相信。

此時小S則作出分析：「如果連圈內人都不相信，就代表一定是真的有在一起啊。」小S曾解釋若果只是美容院的師奶在談論，那代表可能是假的；但若是圈中藝人或傳媒也在談論的話，讓她也覺得愷樂、羅志祥真的有交往。不少網民留言讚小S：「小S絕了﹗」、「小S早已經看懂了」等。

唔知你真on9定假膠

一賠一 即係我落注一蚊 贏左既你總共比番兩蚊我

Gem

自己開個hkjc睇吓啲賠率再衝出嚟好冇

講左成日都唔明 邊一部分唔明講出黎聽下

加兩個0會唔會易明d
買1賠1既意思係你買100 賠返100 連埋你本身個100蚊本 =拎200蚊走
去馬會用賠率計 你要買1@2 先會買100 賠返100蚊 連本帶利 200蚊
係唔同講法 一賠一真係2倍

btw 我上黎收錢 道埋歉

徐熙媛

HKJC都講得出

孫藝興

就算羅志祥呢刻收皮/身敗名裂，佢既人生都精彩過好多人
真正幸福賓周，羨慕死人

就知道佢越黎越快...

真係千祈唔好得罪女人

鬼鬼

梁以辰

丫頭又同大頭康熟唔似要比人騙上位

肯定有扑過 鮑鮑換娛百代班主持

但梁同周好熟
唔覺會

熟先會
愷樂咪又係同周好熟，但最後……

你又知，可能維尼啲女都好冧佢呢，咁可愛

愷樂幾時有同周揚青熟
周揚青擺明憎到佢死

見啲台灣memes page搵番條片出黎笑

蔡依林 佢個人幾強勢